由山齊士嘅角色定位睇得出英超真係完全及唔上西甲

喺疤普通正選
阿記進攻核心
獌全能到仆街

英超成日都防守足球
西甲下遊隊都會攻下啦

牙朗哨牙蘇由入30球變到入4-50球
西甲水準係咪差英超好多?

喺英超有實力嘅球員最後都去西甲証明自己

立於不敗之地

好波

傻人發現案